金剛唯一可觀性就係條背心大波妹

沒有其他

陳蕊蕊？

景田呀

咪撚玩啦ching

想去睇
套野真係好差？

Brie

我都諗緊關金剛咩事

真心翻睇2005版本好過~

十分有三分，其中兩分是畀條女，每隻奶一分

NAOMI WATTS

咁第三隻奶呢

另外一分畀隻大蜥蜴

其實唔差

有冇巴打覺得brie larson個樣一般
但唔知點解會覺得正

我一直都以為係講緊佢

大陸妹正牙清

05年版個女主角套戲入面超正